tg group

歡迎各位加入

比我做admin ok?

ok

你真係好人

推

有無靚仔？

我

你返去玩gay佬tg谷啦

玩谷=mk

你多谷mk

0谷清泉

你又唔應我

推呀!

轉咗link你攞黎托柒咩

冇留意

Hi

hi